Key: [0 2 5 0 3]
Key: [1 0 3 0 3]
Lock: [0 1 5 2 0]
Lock: [5 2 1 5 0]
Lock: [5 1 3 0 3]
Lock: [4 1 4 3 4]
Key: [3 5 0 1 0]
Key: [3 0 1 2 1]
Key: [4 1 4 2 0]
Key: [3 0 5 1 0]
Key: [0 3 0 2 1]
Key: [3 4 3 5 1]
Key: [5 1 4 2 1]
Key: [4 5 3 5 0]
Lock: [4 3 1 0 4]
Key: [3 4 5 2 4]
Key: [2 4 1 2 1]
Lock: [0 4 0 3 1]
Key: [3 4 5 0 3]
Key: [2 5 0 1 4]
Key: [3 1 4 3 1]
Lock: [1 0 5 3 1]
Key: [1 5 0 3 2]
Lock: [2 5 4 2 1]
Lock: [1 0 3 2 5]
Key: [0 2 0 4 3]
Lock: [0 5 3 0 4]
Lock: [1 2 1 3 5]
Lock: [5 3 0 5 1]
Lock: [1 3 4 2 0]
Key: [5 4 2 4 5]
Lock: [0 3 4 2 0]
Lock: [2 5 0 1 0]
Lock: [3 5 4 5 3]
Key: [4 0 1 5 1]
Key: [5 0 1 3 4]
Lock: [5 3 5 3 4]
Key: [3 0 1 3 1]
Lock: [3 0 3 4 0]
Lock: [2 4 3 1 2]
Lock: [5 0 2 5 4]
Key: [5 4 0 5 0]
Key: [2 5 3 0 4]
Lock: [1 4 3 2 3]
Key: [0 1 0 3 1]
Lock: [5 0 5 0 4]
Lock: [4 0 4 1 3]
Lock: [1 2 0 1 5]
Key: [3 5 2 5 3]
Lock: [2 0 2 0 2]
Key: [4 1 2 4 3]
Key: [4 5 0 4 5]
Lock: [2 1 0 5 1]
Lock: [2 3 0 2 1]
Key: [4 3 0 2 1]
Key: [3 4 5 1 5]
Lock: [1 5 2 4 5]
Key: [2 5 3 1 2]
Lock: [0 1 0 5 3]
Key: [0 4 0 3 1]
Lock: [0 5 1 5 2]
Lock: [5 0 3 0 1]
Key: [0 3 1 4 0]
Key: [1 5 2 3 0]
Key: [2 5 0 4 0]
Lock: [1 2 5 0 2]
Lock: [4 2 3 0 2]
Lock: [1 5 3 2 4]
Lock: [1 5 3 5 3]
Lock: [3 0 4 1 5]
Lock: [2 1 0 3 0]
Key: [0 5 1 5 1]
Lock: [1 0 2 1 5]
Lock: [1 5 2 0 5]
Key: [1 2 3 0 5]
Key: [5 0 5 1 0]
Lock: [0 1 3 5 3]
Lock: [4 2 4 3 5]
Key: [4 2 4 0 4]
Key: [3 5 0 4 0]
Key: [1 5 1 0 5]
Lock: [0 1 3 2 0]
Lock: [2 1 0 4 2]
Key: [4 1 4 1 4]
Lock: [3 5 1 5 2]
Key: [5 1 5 3 4]
Lock: [4 2 4 1 5]
Key: [0 3 1 4 2]
Key: [1 3 1 2 4]
Key: [2 1 4 5 4]
Key: [1 4 5 4 3]
Key: [5 0 3 5 0]
Lock: [4 1 0 4 2]
Lock: [3 4 5 2 4]
Lock: [1 0 5 4 5]
Key: [2 1 0 4 1]
Lock: [5 3 2 5 4]
Lock: [2 1 3 5 3]
Lock: [5 1 2 1 2]
Key: [5 0 4 5 3]
Lock: [2 4 1 3 0]
Lock: [3 5 1 4 2]
Key: [0 2 3 0 2]
Lock: [5 2 0 5 3]
Key: [3 4 3 2 5]
Key: [4 5 3 2 0]
Lock: [4 0 4 2 3]
Key: [3 2 1 3 5]
Key: [3 1 0 5 4]
Key: [1 3 4 3 2]
Lock: [5 0 2 0 5]
Key: [4 3 2 1 3]
Key: [4 2 1 2 0]
Lock: [1 2 5 1 3]
Lock: [5 1 0 5 2]
Lock: [5 4 3 1 3]
Key: [0 2 1 0 4]
Key: [4 1 2 1 4]
Lock: [1 2 5 1 0]
Lock: [5 0 2 3 5]
Lock: [3 2 5 2 0]
Lock: [2 3 0 3 1]
Key: [5 1 2 3 5]
Key: [3 5 0 1 4]
Lock: [5 4 3 0 2]
Key: [4 3 4 3 0]
Key: [4 5 1 5 3]
Key: [2 5 0 4 3]
Lock: [3 1 0 2 4]
Key: [3 5 0 2 4]
Key: [3 5 1 0 4]
Key: [2 1 0 2 5]
Key: [0 1 0 4 3]
Lock: [2 1 5 1 4]
Key: [1 4 1 5 3]
Lock: [5 2 4 0 5]
Key: [1 5 3 0 1]
Lock: [0 5 1 0 3]
Key: [1 2 4 1 4]
Lock: [5 1 0 2 0]
Lock: [2 0 1 3 2]
Lock: [1 0 3 1 0]
Key: [3 0 1 3 0]
Key: [1 0 5 2 4]
Lock: [5 3 1 2 5]
Key: [3 5 3 5 3]
Lock: [1 5 4 0 3]
Key: [5 3 2 3 0]
Key: [3 4 5 1 2]
Key: [1 3 0 1 2]
Lock: [0 4 2 1 0]
Key: [3 4 2 0 2]
Lock: [3 0 3 4 3]
Key: [5 1 0 5 4]
Lock: [5 0 5 1 0]
Lock: [2 4 1 3 2]
Key: [4 2 3 0 4]
Lock: [0 4 5 1 5]
Key: [0 4 5 0 2]
Key: [4 5 1 3 0]
Lock: [0 1 4 0 5]
Key: [5 4 5 0 5]
Key: [3 5 1 5 1]
Key: [3 4 0 4 5]
Key: [3 1 4 1 5]
Lock: [0 2 4 2 4]
Key: [4 0 2 4 1]
Key: [1 2 5 4 2]
Lock: [2 0 5 3 1]
Lock: [2 0 5 4 0]
Key: [2 0 2 1 4]
Lock: [4 0 5 1 2]
Lock: [1 4 2 1 5]
Lock: [0 3 5 3 4]
Lock: [3 5 3 4 0]
Lock: [1 4 3 1 4]
Key: [5 2 1 3 1]
Key: [3 2 1 2 5]
Lock: [2 5 4 3 5]
Key: [3 4 2 5 4]
Lock: [1 0 5 1 4]
Lock: [5 2 3 4 0]
Lock: [0 1 5 2 1]
Key: [3 4 2 1 4]
Lock: [1 0 1 3 5]
Lock: [1 5 4 3 4]
Key: [3 1 4 1 3]
Lock: [2 0 1 4 0]
Lock: [1 4 3 5 1]
Lock: [5 0 4 5 3]
Lock: [2 5 3 1 2]
Key: [3 1 0 5 0]
Lock: [2 5 4 2 3]
Lock: [2 4 1 5 0]
Lock: [4 5 1 0 4]
Key: [0 2 5 3 0]
Lock: [4 5 0 1 2]
Lock: [1 2 5 3 0]
Key: [3 0 1 2 4]
Lock: [0 2 0 3 4]
Lock: [5 4 1 5 4]
Lock: [3 2 0 1 3]
Key: [4 0 4 2 5]
Key: [0 3 2 0 5]
Lock: [5 4 5 1 3]
Key: [3 0 4 2 5]
Lock: [2 3 4 3 5]
Key: [0 4 5 2 4]
Lock: [1 4 1 3 4]
Lock: [4 0 2 3 5]
Key: [5 2 0 4 0]
Lock: [2 1 2 1 4]
Key: [0 3 2 3 1]
Lock: [4 2 0 2 3]
Key: [0 5 0 3 5]
Lock: [2 0 2 5 3]
Lock: [5 1 2 4 0]
Key: [3 5 2 0 2]
Lock: [4 3 1 4 3]
Key: [2 4 2 4 0]
Key: [0 3 5 0 5]
Lock: [1 2 1 5 1]
Key: [5 3 0 4 2]
Lock: [3 4 5 3 5]
Lock: [1 0 1 2 1]
Key: [5 3 0 5 3]
Lock: [1 2 3 2 5]
Key: [1 5 3 1 0]
Key: [0 5 0 1 2]
Lock: [2 3 5 3 0]
Key: [2 3 1 4 2]
Key: [3 2 3 4 5]
Lock: [4 2 3 0 3]
Lock: [5 3 1 5 4]
Lock: [3 0 5 4 0]
Lock: [3 0 4 5 0]
Lock: [5 2 4 2 4]
Key: [4 2 0 3 2]
Key: [2 4 0 1 4]
Lock: [1 0 2 3 0]
Key: [4 5 3 1 5]
Lock: [5 2 5 4 5]
Lock: [0 3 2 1 3]
Lock: [5 1 4 0 2]
Lock: [2 3 5 0 5]
Lock: [2 0 2 5 1]
Key: [5 1 2 5 1]
Lock: [2 1 2 0 5]
Key: [1 3 2 4 2]
Key: [5 3 0 2 5]
Lock: [5 1 0 3 2]
Key: [5 3 0 3 4]
Lock: [0 2 5 1 0]
Lock: [5 0 5 2 1]
Key: [2 1 2 0 5]
Lock: [2 1 3 4 2]
Key: [1 5 3 5 0]
Key: [0 5 3 2 1]
Key: [5 3 1 2 0]
Key: [1 3 0 3 5]
Key: [1 4 3 2 1]
Key: [3 2 5 3 5]
Key: [5 3 1 0 2]
Lock: [1 4 0 4 1]
Key: [2 5 2 0 4]
Key: [4 2 5 4 0]
Key: [0 4 5 4 5]
Lock: [5 1 4 0 1]
Lock: [1 4 2 5 1]
Key: [3 2 0 5 2]
Lock: [2 0 5 0 5]
Key: [4 5 4 2 4]
Key: [5 2 5 2 1]
Key: [2 1 4 0 3]
Lock: [2 0 4 1 5]
Lock: [3 0 1 2 5]
Key: [1 4 2 3 1]
Key: [0 1 4 0 2]
Key: [5 0 4 3 1]
Lock: [2 1 2 4 0]
Key: [1 4 1 2 0]
Key: [5 4 2 0 1]
Lock: [3 5 0 3 1]
Key: [2 1 5 2 1]
Lock: [0 4 2 5 1]
Lock: [1 4 3 1 5]
Key: [2 5 0 1 5]
Key: [3 2 4 0 5]
Key: [5 3 1 3 5]
Key: [0 2 1 2 4]
Key: [5 2 0 4 5]
Key: [3 1 5 0 2]
Key: [3 0 2 3 0]
Key: [1 0 2 1 5]
Lock: [3 4 2 0 1]
Lock: [5 4 2 0 5]
Lock: [1 5 1 3 1]
Lock: [1 2 3 5 2]
Key: [0 4 1 5 3]
Key: [3 2 5 2 5]
Key: [2 0 2 4 0]
Key: [4 0 5 1 5]
Key: [4 1 3 4 1]
Key: [5 0 2 4 3]
Key: [0 3 5 0 3]
Lock: [0 4 5 4 2]
Key: [5 4 0 3 4]
Key: [2 3 5 4 1]
Key: [5 1 2 3 1]
Key: [1 4 3 4 3]
Key: [1 2 4 5 0]
Key: [4 0 3 2 0]
Key: [4 5 4 2 3]
Key: [5 0 4 1 3]
Lock: [1 5 1 3 5]
Lock: [0 2 0 5 0]
Lock: [0 2 4 2 5]
Lock: [2 5 1 2 4]
Lock: [2 1 2 3 4]
Key: [3 2 1 2 1]
Key: [3 4 5 4 0]
Key: [3 0 4 5 3]
Lock: [5 3 5 3 2]
Lock: [2 5 1 0 1]
Lock: [2 0 4 5 0]
Lock: [0 3 4 5 3]
Key: [0 3 0 2 0]
Lock: [3 4 0 5 2]
Key: [3 0 4 1 3]
Key: [0 5 4 2 0]
Key: [5 2 3 4 5]
Key: [0 4 0 3 4]
Key: [5 3 1 5 4]
Lock: [2 1 4 0 4]
Lock: [0 5 1 3 4]
Lock: [1 0 4 0 1]
Key: [4 1 4 2 1]
Key: [2 0 5 4 3]
Key: [0 4 3 4 5]
Lock: [4 3 0 1 4]
Lock: [0 1 4 0 1]
Lock: [4 5 3 5 2]
Key: [4 1 0 1 4]
Lock: [0 4 5 4 1]
Key: [5 3 4 2 3]
Lock: [4 5 3 5 0]
Lock: [3 2 1 5 4]
Lock: [3 1 2 1 5]
Lock: [4 0 5 1 3]
Key: [1 2 3 1 2]
Lock: [0 5 1 4 3]
Lock: [0 3 1 3 4]
Lock: [3 2 5 1 3]
Key: [1 4 0 4 2]
Lock: [1 2 3 2 3]
Key: [4 5 0 4 2]
Key: [2 3 2 5 4]
Lock: [1 4 5 0 5]
Key: [3 5 3 5 0]
Key: [3 5 3 1 0]
Lock: [1 5 0 3 0]
Key: [5 1 3 0 3]
Lock: [0 5 0 1 2]
Key: [5 3 2 3 2]
Lock: [5 2 5 1 2]
Lock: [1 0 5 2 0]
Key: [2 3 5 3 1]
Lock: [0 2 5 3 1]
Lock: [0 3 1 3 2]
Key: [5 1 3 4 2]
Key: [0 4 1 5 4]
Key: [1 3 2 0 5]
Lock: [0 3 4 5 0]
Lock: [2 4 5 0 2]
Key: [0 3 5 4 1]
Lock: [0 5 3 2 4]
Key: [3 5 0 1 5]
Lock: [4 3 1 5 0]
Lock: [2 0 1 4 5]
Lock: [5 3 5 1 2]
Key: [1 5 2 1 5]
Key: [3 5 1 4 1]
Key: [2 5 3 2 0]
Key: [0 3 0 4 3]
Lock: [2 1 2 0 1]
Lock: [4 5 3 1 5]
Lock: [3 5 0 2 3]
Key: [2 4 5 2 1]
Key: [0 4 1 5 0]
Lock: [0 2 0 1 0]
Lock: [4 0 2 5 2]
Key: [2 5 4 2 0]
Lock: [5 4 1 2 0]
Key: [5 4 5 0 3]
Lock: [4 0 4 2 5]
Lock: [0 3 5 0 1]
Lock: [2 3 4 0 3]
Lock: [4 1 0 1 3]
Lock: [4 2 5 3 1]
Key: [2 0 5 4 2]
Key: [4 1 4 3 5]
Lock: [4 1 2 1 0]
Lock: [5 1 2 3 4]
Lock: [0 4 3 1 0]
Lock: [2 3 5 3 4]
Key: [4 2 0 5 0]
Lock: [5 1 5 2 3]
Key: [3 2 0 3 1]
Key: [4 1 2 0 2]
Lock: [2 4 2 1 0]
Key: [2 5 4 1 5]
Lock: [4 1 3 2 3]
Key: [0 4 3 5 2]
Key: [4 1 4 5 3]
Key: [1 5 2 0 3]
Lock: [3 2 4 0 1]
Lock: [4 0 1 3 5]
Key: [3 5 3 2 1]
Lock: [4 1 4 1 2]
Key: [4 3 0 3 5]
Lock: [1 2 5 2 3]
Key: [3 2 4 0 2]
Key: [5 1 2 3 2]
Key: [3 4 2 1 2]
Lock: [2 4 0 3 4]
Key: [0 1 2 5 2]
Lock: [3 1 2 3 5]
Key: [1 0 3 5 1]
Lock: [2 1 3 0 2]
Lock: [5 3 0 1 4]
Lock: [1 5 0 4 5]
Key: [4 0 2 3 2]
Key: [4 5 3 4 5]
Lock: [4 3 1 3 1]
Key: [1 2 4 0 1]
Lock: [3 4 3 5 1]
Lock: [5 2 3 1 3]
Lock: [3 5 0 4 5]
Key: [3 1 4 2 1]
Key: [5 3 0 2 1]
Lock: [1 2 4 3 5]
Key: [0 4 3 2 5]
Key: [4 0 5 4 5]
Lock: [2 4 1 0 2]
Key: [3 2 0 5 4]
Key: [0 1 3 5 1]
Lock: [0 5 3 2 1]
Key: [0 1 0 2 3]
Lock: [2 4 1 5 3]
Key: [2 1 5 0 2]
Lock: [5 2 3 5 0]
Lock: [5 4 5 3 4]
Key: [0 5 1 0 1]
Lock: [1 3 1 2 0]
Key: [4 2 0 4 5]
Lock: [1 4 2 3 4]
Lock: [1 3 5 0 1]
Lock: [4 3 4 3 1]
Lock: [3 1 0 1 5]
Lock: [5 3 4 5 2]
Lock: [3 0 3 5 0]
Key: [5 2 1 0 4]
Lock: [4 1 2 4 3]
Key: [0 5 3 5 4]
Key: [5 0 5 4 2]
Key: [3 0 2 5 3]
Key: [2 1 0 3 0]
Key: [5 0 3 1 2]
Key: [0 5 1 4 2]
Lock: [2 1 3 5 4]
Lock: [1 5 3 2 5]
Key: [1 3 4 0 1]
Lock: [2 0 1 0 2]
Lock: [2 1 4 1 0]
Lock: [3 1 5 4 2]
Key: [5 1 0 2 3]
Key: [2 0 4 2 1]
Lock: [1 5 3 1 2]
Key: [1 3 2 5 2]
Lock: [2 5 0 3 0]
Key: [4 5 3 5 3]
Lock: [2 3 1 5 4]
Key: [5 4 5 4 5]
Lock: [3 2 0 2 5]
Lock: [4 2 5 4 2]
Key: [1 4 3 1 3]
Key: [4 0 2 4 0]
Lock: [0 2 5 3 4]
Lock: [4 0 5 4 3]
Key: [3 0 1 0 2]
Lock: [2 1 0 3 2]
Lock: [3 4 5 3 1]
Key: [0 1 2 5 4]
Key: [3 4 0 3 1]
Lock: [5 3 5 3 5]
Lock: [2 0 5 4 1]
Key: [1 3 0 1 0]
Key: [0 1 4 2 5]
Key: [2 4 5 1 3]
 -> Sum: 2993
Processing complete!
